急知：呢句日文點解

買左張生日咭，內裏有呢句句子，我想知呢句點解

我都好期待想知…

句子呢

???

自

生日快樂

願能送達你手中

大概係 希望送得到去你手上 咁嘅意思？

希望送到(對方手中)

唔該哂以上幾位